[NBA]Derrick Rose以超神速在不可思議的角度上籃

不過‘I didn’t see a foul there’
依家nba真係掂到條毛都吹

好撚勁
呢啲波先好睇

睇唔到有foul
亦睇唔到有防到佢嘅方法